每人黎一句依家即刻想講嘅粗口

收集粗口做功課呀屌

訓唔撚著呀屌那星

你好撚柒煩啊，重複又重複

我屌你老母臭化閪 仆街含撚啦

我屌你老母臭中共

屌你老母死臭雞

屌你老母瞓未呀 又話早瞓

求下你比我瞓啦 屌你老母

唔好搞埋曬咁多撚屎野啦好唔好？

關你撚事